采頣花園實呎589呎户自由市場840萬成交

新蒲崗私人參建采頤花園，罕有已補地價3房放售，業主移民減價以880萬賣樓,買家為區內家庭客，住慣不願搬離，睇樓當天議價以840萬承接。

金滙地產分區經理密雪英表示，新近分行錄得促成新蒲崗采頤花園(自由市場)買賣成交，上述物業為6座低G室，3房 2廳間隔，座東北觀內園，建築面積691呎，實用面積589呎，日前以840萬元易手，實用呎價約14,261元。
原業主於2010年買入，當時購入價350萬，業主持貨11年，帳面獲利490萬，物業期內升值1.4倍。

根本居屋就唔應該比人補地價
政府貼錢比人賺

賣到咁平?

9球以上買私樓啦
白表多數無人要
呢單算高
又gogogo

840萬承接

私樓同區就要星河明居， 但貴150萬

可以選擇一定買星河明居， 起碼易賣出

鑽石廳不了

九龍居屋王??

匯豪山中原最近成交538呎 880萬
668呎向鳳德邨單位1036萬

星河明居細三房517呎900頭
大三900尾

悅庭軒900尾

現崇山900尾

加多小小可以買私樓

以為居屋廳大房大
實用率又唔夠同區單楝樓大

摸頂價買啦
買家應該唔打算賣出啦

呢D居屋多數只會綠表買
無人用白表
所以呢單係屋苑成交次高

正常揾鬼買

升